【年經】有冇人用電話卡唔上台

我就黎完約，而家19 plan＄136 已經係最平 每月得5GB data , 又小又貴唔想續約，打算用電話卡，家下d電話卡又平又唔洗上台，3百幾一年300GB data, 除返開都有成幾十GB每個月用，有冇人長期用太空卡／電話卡？

睇咗儲值卡post未?

有冇link

月經post 都要問

你上台插入電話果張唔係電話卡？

儲值卡

一年300GB左右就mnp去 3萬/hello語音，data用sosim啦。

單卡就直接3萬語音+data

好似幾好
我而家個19 plan要136 x 24 好on9
呢10幾年都白交

mnp去3萬 VOLTE 語音，data用sosim

家下身邊朋友個個都用儲仔，用上台仲貴

係呀 我on9左十幾廿年而家先覺醒，我希望可以多d人知……，其實上台真係養住班sales…

話說早幾日有個sales打黎同我講續約事宜，話咩幫我加幾多錢升級，講完一大輪野，我完全聽唔入耳，心諗一個字貴！我回佢，用返你地台儲值卡仲平喎，佢就話我係長期客戶，改電話好煩麻，啲人搵唔到我之如似類……咁呢個世界上有mnp帶號過卡，我之後冇理佢就cut佢線……我而家買一張儲值卡卡300用一年，我完全諗唔到點解要上台

Luckysim/IMC養Number
數據卡自已發揮

3萬同Lucky SIM 有咩分別？
Lucky 就算平啲都冇咁多人推

如果SoSIM 可以number port 就正

如果同台,儲值咭上網速度會唔會慢d

理論上希望儲值咭燒得快啲買再買多張

去直燒$90 mnp就得，再$33 So sim

答唔到你 用緊IMC

請問點燒？
係咪有啲3門市可以俾90蚊服務費mnp去SoSIM?

直銷中心

「手提電話直銷中心」，門市地址包括：銅鑼灣糖街 2~8 號、荃灣登發街 4-6 號、元朗擊壤路 14-18 號崇德樓地下 A 舖、中環德輔道中 21-23 號，及旺角道 38 號新舖；另有合作商戶位於屯門青柏徑 5 號。

係MNP 去3萬年卡定係SoSIM?
如果可以我想單SIM 搞掂 唔該晒

So sim冇mnp

單咭就mnp 直燒再買plan
其實雙咭最彈性

用量唔係超高一張3萬搞撚掂

每月一張so sim有其他jetso

大家而家玩到最平幾錢個月

電話有雙卡 是但上個純電話plan插張數據卡就OＫ啦

萬能mnp $90無限通話一年
So sim $33 每月無限 x 12
每月$40.5

平靚正，不過有巴推lucky好似仲平，我得閒會再研究

利申做左10幾年傻仔

做過CLS受害人，不了

收唔到？定咩

mich sosim
immer sosim

smt 4g $150 真無限, 諗唔到點解要咁煩走去搞電話卡

其實可以月費台帶號碼去儲值卡的

荃灣登發街4號地下H1號嘉新大樓

手提電話直銷中心

比埋地址你

3萬兩張$80增值劵夠我用一年

睇返自己需要啦, 我 (黃色)就用得太誇

宜家邊開到smt 4g $150真無限plan

多謝

我再諗深一層，我本身住村屋，而家家用上pccw 30mb成3百幾，睇緊有冇d快無限卡，pccw都想cut 9埋佢

但我每個月都用50gb data 咁我168smt 學生無限係最抵用？

想純養號 luckysim同imc有咩分別？

想用SMT網絡又要有MNP係咪無選擇架喇

呢幾年已經轉用儲值卡
用幾多使幾多，又多個號碼
又唔使煩續約cut約

冇,因為得valuegb用SMT
valuegb冇mnp

SMT 係 smartone ？

係

用緊50蚊自由鳥養number, data用sosim,50+33
83蚊一個月無限速度好 都屌打哂上台嗰d

咁大獲
我用緊smt ，係咪冇得帶號落儲值卡

SMT係可以mnp去佢自己$48儲值卡到,但要去門市搞
呢個係堅持號碼都要用SMT網絡唯一方法

data同樓上一樣
養number用緊clubsim$28

係咪開左 smt mnp card先可以轉lucky sim？

邊到可以做到呢個價錢？

係， 而家最化算係上台揀最平嘅plan再加張儲值數據卡

唔知我個frd 邊到搞, 我淨係負責比錢

本身係SMT上台客,號碼轉其他公司,合約完結日前直接轉就得

唔該呀 我差唔多完約 放假去搞

佢應該講緊家庭plan每一個Number價錢

應該係指定公司或內部plan

自從自由鳥加價後，我都好似你咁用50蚊plan加so sim， 用咗個幾星期都幾好。 不過 始終3收得無數碼通咁好， 有時3收唔到嗰陣要轉返用自由鳥數據，不過唔多出現

83蚊 就有50gb數據，再續仲變60gb，根本用唔完 之前咁多年一直做傻仔比百幾蚊電話費

雀仔養number有啲貴

仲平

自由鳥+$33 sim

要分鐘+留言+飛線
係咪萬能mnp 可以做到哂？

啱呀 雖然冇smartone咁快
但用落都ok睇片都唔洗等
收唔到都會但好少
我60GB緊 基本上屋企用wifi
街用data完全用唔哂
同無限冇咩分別仲要平

我希望少啲人知
等月費客戶繼續畀錢電訊商賺，費事陣間無得平玩儲值卡

唔止冇上台， 連寬頻都cut 鳩埋啦

我都將會cut ，呢10 幾年個個月3百幾

速度係點先 2mbps果d？

$7.5

唔識呢d 不過應該唔慢, 夠我睇netflix / YT hd

好明顯地唔係2Mbps,而係全速

咩寬頻要3百幾

拉，咪咁多人用

村屋任劏價

千其唔好用萬能
一陣好似上年咁成年wfh 開個70gb plan一年都用唔晒
唔記得增值延長就gg
都係上台逐個月有人追你俾錢安全

村屋好撚貴

想咁多位連仔，我本身係smt ，帶號轉入lucky sim要點搞，打去smt CS解釋我都係唔明

睇你打唔打機同埋收得好唔好

俾luckysim嗰邊搞

養number 點解唔mnp去年卡到

佢叫我去smt 門市

CSL 有98蚊7GB

原先用緊自由鳥 唔想煩

都係填返d資料 佢就幫你轉
用緊100蚊一年

咁平 遲下睇下再轉唔轉

mnp 係咩公司？會唔會無啦啦無左個號碼

mnp係帶個你既電話號碼轉去新電話卡

一種服務黎類似轉台嘅野 我就轉咗去imc

淨係問舊台截數日同合約到期日，唔使通知舊台要cut

轉lucky 全程WhatsApp send 圖搞掂

咁方便
我仲打算出去門市問

我一樣，本身3，依家轉咗自由鳥，
下個月轉返最低plan，買埋sosim
手機係esim點用最平？
mnp 3萬卡好似要過冷河

巴打唔該你

速度如何？

想問下你地講張sosim係咪百佳果張，唔係得50GB高速？
想買張揸車GPS用

係呀 百佳好多ga 50G 4G

我3台下個月14號到期
去左搞mnp去lucky
但覆返黎話轉唔到
原因不明
有冇高手知點搞同點拆？

因為要完約前28日內先可以搞？

lucky sim養號 純通話都可以
data就咪啦 我有張卡市區長期收3G 甚至load空氣

可能因為Lucky係mvno

Smt儲值卡,每月$68 plan呢張可以轉台過去
年卡ValueGB無得轉台過去

萬能到期前有Sms提醒，如果都無去增值就

Esim無合約可轉台暫時有club sim

完約前90日已經做得
已經專登比多少少洗費去佢lucky fb指定鋪頭果度搞
諗住有咩麻煩野佢會幫我搞掂唔洗煩我
倒頭黎又係搞返我轉頭

Btw 搞mnp果陣我發覺佢其實都係上網同我搞
惟一分別係有得即場拎卡咁解

搞咁多野, 無個月慳唔慳到一餐M記加大?

我4部機 慳慳埋埋都每個月慳到幾百蚊

唔清楚 lucky 方面
不過hello 同萬能都要28日內先做得

3就約滿，有咩計可以過冷河去番3萬？
部電話雖然係雙卡，但係1+1設計，有MicroSD卡，所以只係放得1張卡

你有無問3台過冷河要幾耐

儲值卡有雙卡機 1個data 1個打電話 又平
最爽就係想走就走 唔洗到期聽續約cold call
平常留電話比唔熟既人 比第2個number佢

問左3台了
原來14號徦期冇得搞台

轉去luckyy啦

請問有冇咩情況係mnp唔到去3萬？屋企人驚有咩閃失 攞唔返個number

利申 我自己3萬x2 雙卡
屋企人1：支動儲值卡
屋企人2：個number十幾年前3上台 再轉Sun Mobile

咁係搞早一日

暫時咁睇就冇
不過屋企人1 有大卡？

係大卡
佢而家用雙卡（支動keep number+3萬上網）

最平既3萬係咪都有少少data?

係咪冇得自動增值
好驚唔記得增冇左個number

imc 98蚊一年養號碼
data就lucky sim 100蚊30gb，公司有wifi一個月都係用4-5gb
so far無問題無乜load空氣

計返一個月電話費25蚊
真係弱智先上台俾百幾二百蚊

有朋友村屋用5G都係$150左右

3.33

set個to-do list都難到你就乖乖上台啦

029 有 8gb 加 4gb 社交

你計下打10000分鐘幾錢先衝出黎啦

之前未有$65 plan, 買咗

總有班上網怪tech nerd會俾嘅

3台有分合約到期日同截數日
例子：7月31日合約到期日，但係截數日每月20號
交完7月20號截數個次錢之後可以用到8月19號先轉台

唔好意思 想問下 萬能mnp即係邊隻？去手提電話直銷中心買就得？
通話有無volte 本身有幾多數據 可唔可以帶number 轉台 收唔收到sms ？

萬能mnp即係邊隻？：3國際萬能卡，mnp=轉台
去手提電話直銷中心買就得？：係，不過唔係買，係搞轉台
通話有無volte 本身有幾多數據：要開volte無限通話plan，數據自己揀個適合你嘅data plan
可唔可以帶number 轉台 收唔收到sms ？：可以

volte免費 唔volte得12000
即係想用免費無限volte 即係本身都要買少少數據？
係咪咁玩

用volte唔使開data

點打10000分鐘

但$68卡又太少data 2GB 21mbps之後就低過1mpbs

依個post個個用雙卡？

hello要乞MNP, 萬能唔洗乞，爭好遠

點都好過128kbps掛

我依家用緊smt半4 限速果d時間真係頂唔緊

唔使嘅咩？ 咁volte啲嗰陣數據邊度嚟

你當係經4G制式傳送嘅通話

之前每個月$268, 依家用番98蚊PLAN, 一年慳2000, 再減番一張年CARD錢$150左右. 每個月慳到成百蚊有多.

月費最低玩算係$138無限21mb 上網。當然最好係用年卡加每月用so sim 。

我之前就咁買張100gb儲值卡用黎上網打機 （非mnp），好快，冇問題

你去邊間整

因為以前有mmvo執過d人搞到差d拎唔返個number, 但而家ofca立左新例有保障左好多

我明啦 因為未試過咁用嘛
因為之前用雙卡嗰陣 一張公司一張私人
數據用公司張卡 因為無限 私人都有數據不過唔多
有人打嚟私人嗰張卡嗰陣 部電話會顯示數據轉咗用私人嗰張卡 所以以為要用

萬能卡有冇得轉esim?

但儲值卡唔可以24小時bt down咸片
講緊每套十幾gb
點拆？

其實就算你熄左數據
佢都係連緊住其中一g比你打電話

保險少少係正常既, OFCA個多個新例應該OK
我都照mnp 去luckysim

其實3台過冷河要幾耐？
係咪一個月就得
完約轉卡算

之前中移動76蚊月費，而家用儲值卡平均11蚊一個月

Esim最平得club sim?

聽聞要3個月
有d就一星期
要等其他師兄update

上佢lucky fb個睇然後求其搵一間

嫌hello mnp麻煩 轉lucky sim了

巴打係online整定retail整？

Google lucky sim 第一間嗰間online mnp

tks bro

5gb $78左右

無咩人用lucky sim
就算一個月用10GB 都係都係$32
依家收得好過自由鳥

小弟準備入會

自由鳥算唔算先

想問下sosim有冇esim？諗緊3萬mnp+sosim

係咪買$90轉台

過180日之後再開plan 咁樣$90就可以玩一年半？

如果想要埋飛線，應該邊張好？Lucky Sim或3萬做到嗎？
thx!

有冇d 係純上網既卡 想買比平板/電腦用

其實隔離集中討論post資料好齊
大家可以去睇下先

儲值卡/上台資訊區(21)

冇啦，咁平點會有咁多好嘢俾你

想 confirm 3完約係咪冇得即時轉去3萬？ 要轉去lucky 或其他mnp？
唔該巴打們

yes

有沒留言信箱

要增值先可以加長有效期，開 plan 唔會改卡有效期

咁我買佢$90有兩張充值券係咪去到180日之後先再打入去增值做多一年

增值一次最少幾錢？呢啲係咪通常增值錢愈多就加長愈多有效日期

呢張增值綠券紅券都係加360日

今日申請左mnp ，買左個plan 18月 80G＄250，每個月15蚊4.4G，我諗都冇諗就付錢，都廢事再搵有冇再平啲，如果有再平話我知

支動keep number月費幾多？

冇上台客補貼邊有儲值卡你用

IMC係用邊個台signal ？
超譯個電話幾號？
Thx

多謝你啦 得未

出黎做野咁耐，已經唔志在每月百幾蚊，搞咁多野不如上台好過。

利申 $138 真無限

有咩搞？ 完全冇野煩，仲易過上台

唔想煩了。 上台每月交錢就ok, 又唔係貴。

其實以前有用儲值卡，不過依家已經唔志在，唔想花時間起呢d地方。

上台出國旅行都交便，send個code就開到漫遊plan，漫遊卡都唔哂買，返大陸又有每月免費data送。

冇所謂既，人人生活方式唔同，處理財政既野都唔同。我收入唔高，盡量左慳右慳，只想用得其所，財政分配上再做好少少